[白色恐怖屌你老母] 車路士球迷完哂轉會討論區

Hawk's Group

前四+歐聯8強

我愛你，真里奈。

撚伯準備好俾人叫撚狗未

撚狗

幾時到奧bb

黑白相準備定

求型棍撚伯wallpaper

Two Chelsea Legends💙

求marina丁圖

林伯>林狗>林記(臨記）>thank lampard

前6收貨

轉會提早收爐，大家唔洗咁辛苦叫春了

霸氣盃我都收課

希望林伯頂到轉會開返

又話搵波叔做助教

美國仔而家係咪心諗我明明上沙，做乜變咗上撚

今季轉會快撚到

好似啱啱先上堂喎

係咪女人達同阿姨可以回收？

I am delighted and honoured to stay in this amazing club @ChelseaFC after signing a permanent deal! I wish to say big thanks to the fans and their support during my first season in London. It helped me a lot and I hope we will all have plenty to be happy about in the future. 💪

Frank Lampard in his first Chelsea interview talk about working with Petr Čech.

"I'm delighted to be working with Petr, we've had conversations already, we have many ideas of how we can keep the club moving forward".

—————-Tammy—————
Willian Barkley/Mount Pulisic
————Jor Kante———-
Emerson Luiz rudiger Azp
—————-kepa————-
季初

波叔返車係德媒fake news

有頭6已經ok
一個月後改唔降班當贏

中後防都勉強頂到
前場真係好淒慘

撚蛇過唔過到2年

係都用高狗啦

撚伯半場正選 唔夠氣再換巴仔 華石落場

最強防中歸位

唔用佐

巴克利躝啦

冇睇標題差d入錯痢post

競猜由幾多場開始會變撚狗out

對川琦前鋒

撚8+1

already lun9

藍藍撚狗捐進了狗洞

自取滅亡

輪住出，高狗都唔會夠氣

炒埋呢個唔知仲可以搵邊個

黑歷史

摩狗

呢準救車

c字總監+林8教練
=曼城 哥狗教練+唔記得邊個總監
遲D要買邊個就買邊個 再沖擊R聯不是夢

想知來季搵邊個打前

基奧特

Jody➡️jo狗➡️泰蛇➡️泰狗➡️希蛇🤙🏼

法國都係用基奧特打正前
打到世界盃冠軍

我地車路士一樣可以稱霸歐聯

頭套狗 同撚仔 都係自己人
唔會總監自己買d dllm 比教練

林sir

撚伯教而家個8號會唔會嘔血

爆血管都似

沙利 多謝你

不過西女人會

林伯有份點名巴鳩利做佢接班人架

幫佢換腦

比件豬蛇佢有波鳩斬set後遠射 加2翼再出波 摩式4231

好似哥狗咁親身教下佢走位啦
後上入攝入波
諗下都射左

林伯終於等到你喇

頭套狗係顧問咋
意見接受買人照舊

親生仔場場正選

tam仔 美國仔
黑世三
asus. jor
kante
emerson luiz r2. a28
kepa
咁既陣諗唔諗得過

俾件8號 cheek/ mount好過啦

毒毒就一定正選
正選佐同高會點揀

踢442

華石4000萬
巴鳩起碼值8000萬

🤦🏻‍♂️

撚伯好似會打352

為最強rwb moses度身訂造既戰術

7月唔駛再睇twitter了

下集FIFA玩career mode，入波要衝去同撚仔擁抱

干地 沙利 倒戈

兄弟 講得好

巴鳩二人眾
根本係唔需要嘅人

準備改名變林狗

好想快啲開季呀

要拎歐聯了

古圖快回家 救救這林狗

林伯都仲係head coach 同摩佬唔同地位

巴鳩出
巴鳩2.0咪入囉on9

以後叫林8 定 林9 好

賤種林狗

一個要打AMF可能好啲
一個CDM唔Hold波可能好啲

隊內上位版球員
RLC/Kovacic
Kante

結論:兩個都lan啦

新一季波衫有得買未？
即刻印件Lampard

第一場就對49000
頂住呀林8

世三都冇埋，點拎霸氣盃

切隻腳推5kg 震到

唔想再睇霸氣杯 唔該車狗拎前4 or 拎歐聯!

下年降班=.=

起碼行到

叫林鄭

切下年見㗎啦

一樣開記招遲到

Granovskaia, Buck & Cech will be in the front row. There’s a suggestion Lampard’s family will also be here

成村人睇

睇到都心酸

撚狗好開心

終於除罩

say hi to defensive football style again😂

Lampard on Kante's position: "Yes, I do [know where he will play] *laughs* thankfully. I am not going to sit here and say how we will look next season."

切對腳瘦咗成個碼
好心痛

5kg都震過貓王

如果佢之後再傷
真係去踼意甲好過
英超真係唔啱佢

期待 蘇B 對 林伯

支持球會養切一世
係球會欠佢嘅

會唔會誇左啲

明明季中先講明唔會咁快上車

Btw無論幾差都好，我點都唔會嗌佢林狗

你唔係有份反沙咩?

Lampard on his lack of experience: "I would say that I thought about it a lot. I know it is an obvious question and I understand it. One year in management and you get a chance at Chelsea and it doesn’t happen very often. "

Lampard admits it is up to him to prove himself amid a lack of experience: "In my playing career I played under a lot of fantastic managers, I think that will stand me in good stead. I had a fantastic year at Derby where I learned a lot."

文字+emoji有畫面

要抖8個月嘅傷 依家個半月
差唔多啦下嘛

下個月口號：間碟滾回曼徹斯特！！

如果用青訓、肯變陣，就算排名上半板都可以接受既

見到撚狗呢隻25仔就唔開胃

林伯：我係個重用青訓既教練請大家支持我

鏝城狗過嚟撚狗我車

今年件training幾型

好低質呀
阿銘滾回國際米蘭

淨係提青訓
會唔會搞唔掂班所謂老屎忽

當年同佢一齊踢得比較耐既得返雷sir

邊個老屎忽過撚仔

講真冇同佢踢過嗰班會唔會當佢普通教頭咁睇

Azp都兩季

2001上車，仲老屎忽過油王

到時成班高層都係老屎忽
由更衣室政治搞到上辨公室政治
西女人會唔會變埋權鬥犧牲品

大佬都係雷斯同安
中間果批無乜嘢，後生果批實聽佢話
ok嘅

Lampard doesn't want Chelsea to be seen as just an 'old boy's club': "Didier, Petr and Makelele. What I want to do is bring in people not just because they played for the club but because they feel the club and want to be here with incredible work ethic."

巴哥makelele confirmed

真 鬥資歷 撚仔最強

巴西幫夠鬼膽咩
雪埋你都仲得

林sir似會重用安囝

有種好奇怪既感覺

Jody Morris 1993

蘇拿都係1996

原來簡迪都唔細
佢先係將足球生涯最光輝果幾年比車

簡迪唔駛講
一定係Legend
車現今陣容最勁同最值得尊敬既球員

咁你呢

幾時做隊長

“See you at the bridge.”

玩青糞

[url]去左轉粉嶺嘉福村，見到有個黑衫巴打自己坐係到望住d花，隻眼紅哂，好心up[/url]

成堆名宿回歸？

2019 a cole > 朗狗

下年肯定全部名宿都變哂狗

名宿管理團隊

咪又係要奶真里奈

其實問心大家睇唔睇好撚伯

不
不過雖然夏狗走左
但手牌唔差，都夠佢考牌

只可以話無更好選擇

Marina=林鄭
撚狗=一哥
Jody=比卡超
頭套=張建宗

Marina=林鄭
撚狗=一哥
Jody=比卡超
頭套=張建宗

有咩事頭套狗落獲先
佢個位可有可無

洛賓退了

雷斯=？

彭麗媛

HA膠層

洩漏病人私隱，not me，not me

希望各位車區手足平安無事

老鼠=劉馬車

雷蛇一定唔會反林8
林8 keep到落去既話
我敢講雷蛇想係我轟r job撈都有佢份

鼠清！

雷蛇退休：油王私人顧問

希望唔會半季就變撚狗

香港個個叫緊

雷蛇最有份量M撚狗腳

好match

傳奇巴仔盡得林伯真傳J死人

好想快D睇preseason

一諗到15m就買到個季季入二十球既中場就忍唔住笑

鼠仔

鼠清已離開車區，只可以憑gif圖懷愐

證明廢老車迷都係特別高質

波叔呢

sor 當沙蛇拎左霸氣杯之後原諒佢了

屌最鐘意嘅轟球員做教練真係好感觸

遲下睇住佢比人炒仲感觸

洛賓掛靴

已經 唔敢想像炒林狗嗰陣點算

老鼠作風

隊長

痴撚線
BTW 老鼠去左邊

同會長一齊番警隊復職

鼠清在我地心入面！

懷念鼠清

而家又變返叫鼠清

想問下邊度仲有上季歐霸主場衫連字 問左旺角好多間都無

心你老母!!!!!!

EZ Football試下
不過係網上訂

Mason Mount: Of those aged 21-and-under, only Reece James (74) made more key passes than @masonmount_10 (71) in the Championship last season

James

其實大家唔好太悲觀
睇左幾條林伯係打比既分析片
林伯係打比 陣地時多數打433 雙翼內切 雙閘疊上/ 雙翼傳中
防守時high press
反擊時搵target man 2傳
其實同sarri個system唔差太遠

Ball3shop無啦咩

要原諒他人 除咗死黑警同埋林鄭條含家產之外

卡巴叔都同林伯做過隊友
希望佢都多啲機會，上季季中咁樣玩佢都無怨言，仲要幫kepa講好說話
佢真係好到無得頂

卡巴唔係約滿離隊咩

上兩個月續咗約

撚狗🐶

5個正皮
willianbb
寶ching
josemourinho
港毒sir
牙銘

無限期=隨時返得 by edison

大把acc,用自己acc叫咪得

巴哥幾時先歸隊

佢依家得閒冇野做都成日返黎探班架啦

泰利幾時返

續MM都有人屌 外國車迷種孤高

幾岩以家中前場人腳既打法
可惜豬蛇年紀大冇氣 佢做呢樣野真係頂級

我寧願打返防反

咁不如搵埋摩蛇

車狗降班時

冇前四預左
希望班青訓爭氣

車迷區都有p牌

Sarri係佔中陣
林伯係打邊路
上次有條葡萄牙佬打依個陣打左半季比人炒左，最後車拎左歐聯

跳舞阿伯張gif went viral咗
連啲whatsapp group都傳緊

屌你蘋果動，想比錢撐都麻煩，又轉黎轉去， btw 已訂閱。 手足們，呢3蚊真係唔好慳

J林伯J到開季，冇其他野j

J續約

Paid

一字排開

3蚊好似太少，想佢有得自由捐一個額

瘋狂課金

多我就無啦，不過每個月幾舊水真係小意思

林伯教打邊路亦好正常
佢職業生涯d對友 都係雙翼齊飛 中場遠射+box to box 插上反擊
sarriball最大問題係雙翼會係禁區頂彈彈波 中間比人封死哂都夾硬做，一係佐仔夾硬吊中路但好難拎，然後比人打反擊而輸左好多場比中遊

而林伯陣地進攻係會5人入禁區 搵閘傳中
如果用現時人腳

豬sir
安 美國仔 右閘插上傳中
左閘 切
--------禁區------

簡迪 佐仔
雷斯 魯迪加

5人係禁區再加傳中其實幾恐怖
破密集黎講應該好過沙利波
到時睇下隊波tune成點

我地d閘既傳中質素

emerson + rj

邊個懷念老鼠個冚家剷邊個就係分身

認同，屌佢平時玩假膠帶起左車區成班撚樣都係到膠埋一份都算，大是大非都仲玩

佢堅持否認係玩膠係真心，即係真心冷血

過多排又出返黎嫁啦

其實原圖係講乜

Rj冇咁快上到啦 排佢前面始終係azp
除非林伯扔azp去中堅 但冇咩可能

請撚伯既最大目的可能就係鎮住巴西幫

好似9月1之後會再收會員錢

They are worthy

我要辛祖
我要盧卡古
唔要達仔
我要巴卡

車新主帥竟是曼城名宿

煩唔煩

佢利狗嚟 畀人篤爆咗仲入嚟

死撚開啦

完全封鎖左 唔知發生咩事

點知開季陣容係 簡迪拍飲水

咁多中場唔用用飲水 不如撚仔自己落場踢

又係怨婦

捐多幾十個Acct派街坊囉 肥佬黎都係想你咁姐

車 = 警隊
阿記曼城 = 洪興東星
頭套撚狗 = laughing哥勁fight哥
歸隊 = 做狗

英超冠軍陣容

zola stay or leave?

official announced leave

掉RJ去左閘

《都靈體育報》報導，祖雲達斯新帥沙利（M.Sarri）有意明年把車路士翼鋒奧度伊（D.Odoi）帶到斑馬軍團。
根據《都靈體育報》的說法，由於奧度伊遲遲未與車路士續約，沙利有意等到明年免簽這位英格蘭國腳，將他帶到斑馬軍團。
不過，《都靈體育報》也指出，沙利執教車路士期間與奧度伊的關係並不算非常密切，奧度伊究竟會選擇留在史坦福橋還是轉投他隊仍是個未知數。

呢個係咪笑話來

D Odoi 係富含嗰個

乜 Alonslow 仲未甩到手

唔夠人+唔願賣咪甩唔到

撚伯戰術啱唔啱佢踢呢?
好想快啲有波睇

摩狗馬達（+Lkk) 翻版

急不及待想diu7林伯了

所以咩sarri ball 根本唔係咩驚世戰術

最理想嘅發揮可以係，但做唔做到就

佢無得繡決賽字

有齊林8 新林8 未來林8

Hi三毛留言講波冇錢收架喎，出返去啦

thx
已block

即BLOCK

屌，原來猁扮軌都不特止，仲要三毛

一毛啦
賤過狗

自己like自己comment

Atletico Madrid preparing bid to sign Alvaro Morata from Chelsea on permanent deal | @Matt_Law_DT

Marina逼宮成功

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

新巴哥

邊個來

On9仔呀衣

賣夏 賣巴卡 賣莫拉達 筆大錢，足夠下年轟落麥巴皮到

賣巴卡咩？ 幾時賣埋柒朗

等下年開返轉會先
左閘唔夠人，但依家巴卡返左黎後，中場好多人
仲未計下年畢業既MM

歸隊草都未踩就飛

巴卡非賣品WO

依家先見到

大袋 包皮 美隊
未來最強三叉戟

唔介意比機會佢

下年拎住300m 包皮倫敦搵定樓啦

真，今年如果真係保到前4，下年真係

今年3冠王

歐霸 聯賽 足總

大咗成個碼大隻咗咁多

lkk嚟

比利時唯一正氣

It looks like Kenedy and Lucas Piazon are among two of the travelling party. Rudiger and Hudson-Odoi stay behind for treatment at Cobham.

前兩件快手賣啦

mk nike出左作客

着完成隻休班警狗咁

著呢件去撐警做內鬼

聽日一齊著車仔波衫去光復屯門公園

練好舞未

係咪帶埋馬基利尼同巴哥入教練團

咁既垃圾陣容都入到前4
開10年約俾撚仔啦

好似話巴哥已經傾掂左數

希望所有軌一齊去

聽日生日
我就不了
星期日會去尖沙咀

makelele教u18
u18教練上咗u23, u23上咗一隊

ayi好開心

巴哥教亞衣 真.新杜奧巴

著晒波衫跳呢part舞

幾時有熱身賽踢？

聽晚去愛丁堡哀悼

下星期四
Google 隊 波希米亞人

美國仔係咪未返到嚟住？

下個post放頭

林伯加油呀

真係冚家翻哂黎？

班傳奇準備一鋪清袋

林柏特成為藍軍新帥後，決定起用Jody Morris 及Chris Jones成為副手，而作為前領隊沙里班底的蘇拿則被棄用。對於離職安排，蘇拿明顯不滿，他道：「我很遲才知道（會被棄用），而現在其他球隊的教職都已經找到人了。當然這也不是什麼大事，始終車路士讓我在事業上有所成長。我過去曾擔任主帥，但有機會在沙里手下工作及效力車路士是十分好的機會。」

雖然因車路士的安排令他失去「搵工」最佳時機，不過蘇拿強調自己仍深愛這球隊，「車路士永在我心中，我為自己在這裡的成就自豪。未來我希望留在英格蘭，未來看看有什麼機會吧。」（）

Zola地位邊夠撚仔高

全敗

好撚慘，干狗沙利交接期時，蘇拿一早期待重返車路士但未上得車，先比油王撚左棟。

到沙狗一個映屈尾十劈炮唔撈，所謂既傳奇蘇拿比人當condom用完即棄

咁撚仔用返自己班底都無計

新波衫即刻想印林8

名叔仲差米基仲未回歸

Been told Mount, Abraham and Izzy Brown will travel out later... along with other first teamers from last season. #CFC

Drinkwater

Btw一隊得Pedro一隻翼其實操唔到啲乜

當堅尼地係啩

可以搵堅離地同新卡卡踢住先嘅

青訓用途

Maatsen

Z達算唔算翼

油狗不嬲都係撚屌黎

排名分先後

Caballero

Zappacosta Ampadu Zouma Azp
Drinkwater Bakayoko
Baker
Pedro Kenedy

Batshuayi

球會安排左幕後職位俾佢但佢淨係要coach工作
同埋撚仔用返自己班底有乜問題
油狗點戇鳩都好
講人情味以班主黎講佢一定係數一數二

早排先屌完油狗太有人情味俾啲星話走就走

林9

我以為佢一早叫左走 原來又被油王搞

未退役

我見馬體會當莫拉達係寶咁
就搵下佢係馬體會啲球皇片

剪個個係咪玩鳩佢 似笑片多過球皇片

反marina黨又輸

Youtube仲有好多條morata all missed chances

之前就話二傳比夏9
黎緊今季可以二傳比波牛同安了

林狗型煙sir九十九條街外型方面

現役最型

對於車路士今夏不能透過增兵加強實力，林柏特未有太大擔心，強調會重用球隊的年青人：「轉會禁令也有好處，就是我這個7月會過得寧靜些。我記得去年在打比郡，一眾經理人讓我電話響過不停。如果球隊實力不足，轉會禁令確是個麻煩，但目前我不認為這是個問題。當然，曼市雙雄、利物浦及熱刺都在增兵，這對形勢也有影響，而我們能做的就是集中做好自己。我知道藍軍有不少優秀的年青球員，這絕對會是今季我們的重點，我們首要任務是保持競爭力，之後就是信任一班年輕人。」

重用青訓，不再只是口號

蘇馬會唔會係林狗摩下翻生

舊年已經返生咗

沙利早前回歸意甲，執救班霸祖雲達斯，但沒有帶同蘇拿。一心續留史丹福橋的後者近日卻得悉，新帥林柏特會帶同自己的教練團回巢，自己今夏要執包袱。他對這份生日禮物相當不滿，向英國《太陽報》說：「這已經太遲了，很多球隊已聘請了新領隊。不管如何，在頂級球會做過教練，對生涯也有很多幫助。」53歲的蘇拿去年才回巢車路士協助球隊，以第3名完成上季英超，稱自己無意離開英倫，會等待合適工作機會。

蘇拿失業了

最強防中已經回歸

林狗連續食到兩支煙再講啦

留返佢教人射罰球啦

有傳奇韋利安

金章安

林sir件衫都幾靚

比沙狗著就成個撐警廢老咁

咁係件背心累事啫

對於車路士今夏不能透過增兵加強實力，林柏特未有太大擔心，強調會重用球隊的年青人：「轉會禁令也有好處，就是我這個7月會過得寧靜些。我記得去年在打比郡，一眾經理人讓我電話響過不停。如果球隊實力不足，轉會禁令確是個麻煩，但目前我不認為這是個問題。當然，曼市雙雄、利物浦及熱刺都在增兵，這對形勢也有影響，而我們能做的就是集中做好自己。我知道藍軍有不少優秀的年青球員，這絕對會是今季我們的重點，我們首要任務是保持競爭力，之後就是信任一班年輕人。」

「林伯」又強調自己對球員的紀律會非常嚴格，像他們如何安排自己的飲食一樣，「當然球員回到家吃什麼我管不了，但如果因而影響到訓練時的表現，我不會對他們客氣。」（）

其實佢單睇身型真係幾屈

沙狗個樣本身就係一件廢老

撚蛇成個打扮仲型過我地隊入面堆球星

L8

真係估唔到有呢日

今季training kit都唔錯

正常換教練都會換埋班底啦，
佢唔係以為自己有特權吧

Eddie Newton 嗰啲咪留得耐

就算而家無得買人，而家中場都好多人

講得好！

中場in: kante, jor, kova, barkley, rlc, mount, baka, drinkwater
中場out: N/A

0 8 2 佔中陣

比Baka + kante daddy會唔會硬到仆街

整兩次致命回傳
baka 可以入左雪櫃

成件深藍色好正
我都想買返件

Zouma唔係有份踢歐國聯咩
自願提早歸隊?

Marcin Bulka will be unveiled as a PSG player tomorrow and he will sign a deal until 2021, alongside former Ajax star Mitchel Bakker.

{Goal}

法國邊有份踢

歐國盃外圍賽先真

仲有michy都係

無腦無技術嘅LBJ

Tammy
Pulisic cheek odoi
Jorginho kante
Emerson rudiger luiz James
Kepa

Giroud
Willian Mount Pedro
Kovacic barkey
Castillo zouma Christensen azp
Caba

Sub: C.brown, Gallagher, Gilmor, anjorin, redan

沙利 多謝你！

有啲似英格蘭國家隊嗰件training kit

迷沙頭號fans要一日講幾多次

你地唔講都無留意
又真係幾靚

主場買硬如果third真係黑色果件都要買

其實頭2場就要打痢同獌
如果輸晒林伯壓力應該大到飛天

唔洗驚
上季撚仔教derby都試過贏daddy教既獌

飲水終於解凍啦

Ayi: 你比人雪左咁耐仲怕凍架咩
飲水: 我DLLM

林伯如果可以將班冷凍人帶返起，真係不得了

獌狗簽果隻bruno Fernandes好撚勁

山神普巴都好撚勁

簽左啦咩

咁撚勁會唔會去獌狗呀

屯門遊行見到幾個著車狗波衫

鬼嚟

有無跳票鄭洲舞？

為了達到他職業生涯的這個階段，哈利榮斯崇拜了車路士傳奇球星林柏特，以及他年輕時的利物浦偶像謝拉特。

之後話謝4無復佢，姐係林伯可能有復

邊位CHING 係咁屌TVB

有個著巴哥

幾時有友賽

唔通黎車仔？

fuck lampard

pre contract簽定mbappe啦

下季我地係歐聯打到佢喊

邊位巴打

跳舞跳舞

頭先live 見到有幾個車，同獌都好突出

Dxxxx_Cxxxx

車區手足！

158cm 98kg

163 cm 98kg

屌奶星真係50m賣走達仔
marina

車仔傳奇齊集哂 撚仔 巴哥

Chelsea and Atletico Madrid have today agreed terms for the permanent transfer of Alvaro Morata.

Morata, who is on loan until the end of the 2019/20 season, will now join Atletico in a permanent switch after two years as a Chelsea player, in which he scored 24 times in 72 appearances.

Thank you and good luck, @AlvaroMorata. 👊

官宣咗 不過無講幾錢

marina

7頭達都賣得出 下年真係好多錢買人 希望今年青訓上到位下年針對性買人啦

西女人

咁都賣撚到達仔

想同marina做愛

賣埋柒朗一年唔反閪女人

尋日Matt Law話50m，之前簽落嘅otb價錢嚟

Thanks Thanks Thanks Thanks Marina
誰能代替你地位

仲勁！最低潮最垃圾都傾到50m！！！
真里奈好波！！！！

唔係賣唔賣到嘅問題
根本無諗過要賣

豬sir Batman Tammy下季夾埋全部比賽要入20球以上

班車同獌狗好搶鏡

賣埋柒朗幫西女人奶閪

咁又執50m，真心服Marina

夏天一字排開

一字排開 2020-2021

今個轉會淨賺左幾多

原來鼠仔講真

暫時超過200m了

未扣返高狗
150m左右

Thank you my dear Marina
傷口即將免疫再不怕
或者知道你在內疚吧 因此我會聽話

有錢下年亂fing

下年150m買5個二線

200m 可以買幾多個dllm一字排開？
諗起都想打j了

西班牙幫沒落中

達狗即刻轉哂profile轉哂圖提都無提車

條垃圾咁撚廢都可以係豪門踢咁耐，球壇第一奇蹟

van ginkel?

兩個6號

西女人又贏
反西黨呢排好似柒婆咁唔見左影

西女人又然

仲諗住行完帶班手足去食寶島

150m 仲未計油王每年掉既錢
下年保守估計有400m轉會

可以打包呀朗同美斯

馬體億幾買完葡撻19 C朗，竟然仲有錢買埋達子，不如買埋 alonslow，最多西女人照價九折

基沙文換joao
Rodri換morata

馬體幾時變左咁大洗，電話佬仲未扑搥個喎

之前拜狗買埋靴南迪斯都收好多錢

印super frank定lampard好

咁撚唔鐘意車當年就咪撚過黎啦屌
佢啱啱過黎又絕殺馬蹄又對成篤屎戴帽真係對佢好大期望
入唔到波都可以話未適應
點撚知佢又soft ass又成日發脾氣食牌
得佢會又情緒病又話過得唔開心
轟上至高層下至球迷就唔撚可以對佢失望嘅
仲要好似我地轟欠撚咗佢咁
除咗25古都好耐冇咁憎一個前車球員

蝕少少賣當執到

唔收番柒頭 直接賣
撚仔係真識波

唔似沙狗硬係要柒完先信呢條友唔掂

你睇少咗marina連埋loan fee應該無蝕到

鏝買個條友都6000萬

迪加igCHO著到成個Westbrook咁

好似嫌朗40m貴 買左個巴西閘

唔啱打個八折吖，萬事好商量

鍠青訓，個份臭西格真係隔住mon 都聞到

跟本就係佢自己問題，華錫過到黎都好快適應到

Cheek #2024

Chelsea Football Club is delighted to announce Ruben Loftus-Cheek has signed a new five-year contract.

5年約

More good news...

✍️ @rubey_lcheek has signed a new long-term contract with the Blues! 🙌

‘I’m really happy and pleased that I get to stay here for another five years. It’s the place where I’ve grown up playing and hopefully I’ll be playing here for a lot longer,’ he said.

‘At eight or nine years old, of course you never think you’ll be here for so long because you just want to enjoy yourself and play with your friends.

‘When I look back and see how the hard work has paid off, it’s a good feeling. That only makes me want to work harder to achieve more in the future.

'I hope to win a lot more trophies with the team and personally it’s just about trying to do as well as I can and work hard to be a key player for Chelsea.’

根本機會已經比哂佢
條撚樣仲賴隊友 賴戰術

Chelsea director Marina Granovskaia added: ‘We see Ruben as an important part of the squad for many years to come and we are very pleased he also considers his future to be with Chelsea.

‘He is proof of the fantastic work being done in the Chelsea Academy and in recent seasons has developed into a first-team regular and an England international. Under Frank Lampard’s leadership, we believe he will be a key player for Chelsea and we look forward to welcoming him back once he has recovered from his injury.’

More good news
即係達走係good news

開香檳啦直頭 唔洗比人工條柒頭仲要有人接貨

一家便宜兩家著啦 係得下體會蝕姐

wfc

Marina 幸福不在遠方
開一扇窗 許下願望

marina呢個暑假屈撚到

差CHO
Cheek嘅忠心從來無懷疑

禁令無得簽人 但今年既轉會news好似仲令人更開心咁
雖然世三走真係好肉痛同心痛
但咁多good news
由豬污績約 會長撚仔回歸 買斷高華
切仲要簽長約
每一單既news都令人對車仔有返些少希望

差續CHO 同甩到柒朗

Good news for 3 parties

斷腳都照續
開善堂咩屌你老母

勁型仔 呀切條片

車區手足好勇武，守護香港

Cheek
Odoi唔續就lan la

Cheek
Support

RLC
加油

出現了

美艷動人真里奈！

咩料

話時話, 睇睇下官網發現新龍門衫

官方確認，莫拉達將於下年外借馬體會期滿後，正式轉會加盟該隊，據悉轉會費為5000萬鎊，另外加上租借18個月的1500萬鎊，車仔總算沒有在莫拉達的一買一賣中蝕本。

西女人Cls

因為大家都知高層買人有幾西
ban咗轉會少咗好多激氣嘢

至少會重用班青訓
唔洗再臨時臨急買啲dllms
唔洗又傳買乜乜柒柒俾假希望我地
希望今季頂到出年暑假再慢慢執

真係收足好撚癲

Bulka to Psg #2021

Good luck

✒OFFICIEL : Le gardien polonais Marcin BULKA (19 ans) signe au PSG pour 2 saisons en provenance de Chelsea.

唔夠衣架掛衫喇屌

我打FIFA仲用緊架

車區偉人

依家借得6個月點會比足15m
寫條友識唔識計數

心水清

定7/2020 先正式轉會，只係而家agree定先

好想要lile個pepe可唔可以簽左但俾佢係lile踢多一年先

好似猁簽基達咁

Good deal for Chelsea - Morata fee €65m (£58m). Also stood firm on Hazard valuation & getting Juventus to pay for Sarri
應該包埋loan fee 58m

應該係

馬體果段，9估係effective on 1/7/1020

📝 | Acuerdo con el @ChelseaFC_Sp para el traspaso de @AlvaroMorata a partir del 1 de julio de 2020. Nuestro delantero jugará esta temporada en calidad de cedido y su traspaso definitivo se hará efectivo al inicio de la 2020-21

希望經過呢幾季既垃圾轉會同內亂 高層痛定思痛搞好隊波啦

Nizaar Kinsella

Been told Chelsea will ultimately receive €65m for Alvaro Morata. #CFC

Matt Law

Quite a day for Chelsea announcements with Loftus-Cheek contract too. Also told full fee received for Morata could be as much as £60million. #cfc

Chelsea will loan Morata until the end of next season but there will be an obligation to buy him.

照借到下季完，變強制買斷

下體真係夠唒老友
接手DC同達狗個價錢都唔失禮

達哥一定係近年轉會最失敗之作

明明重金買 但用完一年就扔左
車路士浪費左成年

兩個加埋收成億

幫手培育埋傳奇古圖

Dc 放個價仲貴過買價

極度懷疑馬會高層有痛腳俾西女人揸手

同樣馬德里 一邊比我轟撚 一邊我轟比人撚

咁事實佢係勁

撚你個頭，係fd先幫你手

當打之年其實好正常
係英超證明過自己
唔通好似某球王咁

賣夏、賣達 筆錢
下年一野轟落麥巴比到

鍠=民賤聯
車=泛民
下體會=本土
世三=劉江華

馬體會同我車係友好球會
但歷代神鋒好少可肯賣俾我車，得哥狗一個例外

咁你咪好著數

好YEAH 可以食多5年黑大屌

其實佢幾時都咁歡迎
係軌無出錢買

點解笑到咁既西女人

黑撚

ONCE YOU GO BLACK...

西女人又win

車迷第一次嚟留言,唔知林伯會唔會重用mount mason呢

未夠班啦 如依家個中場比

Sorry mason mount 先啱

撚仔都落場一齊練波

林柏特已經和赫臣奧度爾進行會談，林柏特向他保證傷愈復出後，將會被委以重任，球員接近和車路士簽下一份為期五年的新合約

林柏

雷sir仲放緊假

調番轉,而家係班老屎忽番曬嚟

信tammy
俾多次機會ayi

要抗衡老屎忽嘅手段就係搵一班更老嘅屎忽

賣埋ZC同飲水就好

Mount replace drinkwater
James replace zapp
Castillo replace Alonso

如果林伯教耐啲
我轟會唔會變左英格蘭國家隊既骨幹

通識教師上網批評「黑警」後 遭警方出信批鬥要求教育局炒人

識得佢車狗黎

:-頂住呀巴打

黑警bully就得 市民bully就唔得黑警仆街死未？

重用青訓，不再只是句口號

警務處干預教育局行政可恥

買住麥佳亞先，下年來

大把錢買de ligt啦

希望可以用M朗沙包亞衣同干Daddy交換馬天尼斯斯

我地無左右閘

冇左沙利，雷斯係咪要收山

冇咗roman 佢先要收山

肯換都要下年

Thank you Alvaro Morata

佢都無thank 你，你thank 佢做咩

疤終於做完場大龍鳳，電話佬走得

車聞網主

原來撚仔落埋場練波

Thank you Morata!

你預佢教到幾耐

好似當年施舟落場show off咁
話俾班大帝知我依家都好波過你地,唔到你唔服

Legend

邊個反達邊個係鬼！

Diego Costa要畀人賣去愛華頓
大家覺得車路士冇transfer ban應唔應該翻兜佢? 好似雷斯咁
始終DC都係繼杜奧巴後唯一交到功課既前鋒

其實我覺得達仔可以試多年

相比起包輸牙衣...
DC好好多

啱啱呢年有冇睇佢踢波？回塘到仆街

我都唔反對佢試多年
不過我地兄弟會馬體咁想要佢 出高價 我地點好意思拒絕姐

仲有人想試達佢已經成日單單打打英國球迷同傳媒
無可能仲有心返嚟

DC 係咪好鍾意藍色衫

Go chi na la diu

屌你老母黑警

此際回頭看 原來並沒有事

真想不到當初我們也討厭Morata
今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

仲有人想狗達番黎 傻左

我想

回曬塘不如用番柒達

明叔

Tammy點睇都好過女人達
起馬唔會一撞就跌

咁我寧願都沙皮都唔用morata

切狗心諗 真係屌你都廢撚事

第時有人問咩係 一竹篙打沉一船人 show呢個gif出黎就唔使再解釋

沙皮最多都係屌下佢廢
女人達直程係睇到個人燥底

西女人晚晚幫下體會d高層唅

Morata 啲單刀真係得淡笑

話時話安傷成點，今晚使唔使捱夜睇波

Kante :你有世界盃？

據英國媒體《鏡報》的消息，艾殊利高爾將加入車路士教練組，對車路士來説會是一個驚喜。據悉，林柏特前隊友杜奧巴、馬基利尼也有望回歸車路士。

全部返晒來 到時一炒林伯 成班跟住一齊比人炒
到時點樣面對

用legend砌左個鐵飯碗出黎

Kante: ..............

下屬就唔好叫班fd啦
做得唔好又唔好意思屌佢

鏡報 聽下算

沵

即刻get

唔明

你不如直接改埋名

懷念古圖

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

沙利，多謝你
沙你
沵

喊撚咗

睇live好撚嬲

做狗既躝番出去啦 屌你老母

黑警死全家

打記者

屌你老母 黑警死全家
撐警用藍色簡直係對我哋嘅侮辱

屌

低學歷人士做執法 真係笑撚死我

記者都打 真係想同全港為敵

慘得過佢唔驚

屌呀安囝決賽後備都冇得出

惡過狗，又無人制裁到

意氣說話就算鳩數啦
警犬最高武力係實彈
玩以武制暴
係無武裝既情況下
你想用膠盾定心口擋子彈？

sad but true
武力差太遠

講呢d，以前港英都係一樣，班共狗咪仲癲

辛苦哂各位有出黎嘅手足，我地不撤不散不妥協

你都識講共狗啦，當日人地有成個共產黨背後撐腰，你有咩人背後撐，今日示威者仍然咁多普通市民支持，就係好多人睇唔過眼政府同差佬咁粗暴
你升級武力，人地到時光明正大用橡膠子彈射你，輿論都唔會幫示威者果邊，加上人地仲可以升級實彈甚至解放軍出場

美隊輸咗俾墨西哥

Baka no look pass

吾皇

MK切

有冇威廉王子棒杯圖

都好，美國隊長快d歸隊

決賽

繼續加油

訓係度都贏

球王美狗 踢撚到奶力都出埋 只係得第3
安神訓喺度都贏 天生贏家

森巴十號 扭一扭笑一笑

好呀
到時損失最大都係班商家
我就nothing to lose

咪撚on9啦，到局勢咁差既時候，咪得番班勇武派囉，和理非一定唔會再出黎，拉多你幾個勇武派，你估仲有幾多人出黎抗爭

警察政府 遲d收規姦淫婦女都仲得

歷史上不嬲勇武都係小數派架啦，有乜咁出奇，你地咁鐘意繼續和理非就等遲下香港好似新疆先再出黎慢慢抗爭啦

死快D同死遲D嘅分別

你香港人勇武d新彊人勇武d？共狗從來唔怕勇武，對親呢d全部辣手鎮壓，你估你死先定佢死先

嘈咩姐
根本2邊無衝突 一邊勇武一邊和理非非
終點一樣 行既路唔同姐
2邊一齊搞都得架

最緊要人多團結

你唔割蓆咪得 on9
香港可以出兵一早出左啦
on99 歐美咁多資金放左係香港
共匪做左咁撚耐咪又係得香港一個窗口

睇小自己用途

今季送個歐聯比安吧

個layer重到變咗witsel

果然係好安答，我第一眼睇都係咁諗

支共不嬲唔怕勇武
最怕和理非
勇武如新疆
支那可以大條道理一開始就武力鎮壓你
但面對64就搞左成個幾月都收唔到科
最後先出軍隊強行清場

你個名⋯⋯

香港人和理非左22年

半勇武半和理非一個月

其實都係唔想睇到繼續有兄弟俾人拉或者受傷

點都有人受傷

無人示威唔等同無人受傷

中共私下做幾多傷天害理既野？

唔好天真 唔好有一種眼不見為淨既想法

我明
但睇人送頭個心都係難受
送完頭改變唔到事實，仲少咗個戰友，更難受

識退都好緊要

但唔進就無退字可言

希望你明

所以每個行動都要好小心
呢個月拉到D和理非接受衝擊立法會已經係好好嘅成績
不過代價都好大

8月15 超級杯係車狗今年最大機會可以拎到既杯
林狗拎唔到 自己好躝

二進超級杯 輸左二次

而家用人頭換黑警爛面咁

贏撚到咩
比人炒少過三球當合格啦

大巴 到 射十二碼啦

【李八方online】慢必去信盧偉聰 應約同警員「隻揪」

約人隻揪

火青=慢必

英雄所見略同！！！！！

咁老鼠係狗？

盧狗=老鼠=笠水

一拳一個

到底個人要幾on9 先會講到呢d 野，同波台出面d 假膠真係好唔同，呢個擺到明係精神病人黎

佢有輕度弱智

確定係輕度

個pulisic連美洲金盃都贏唔到 easy mode都爆唔到機
水貨機會大

咁美斯都贏唔到美洲盃啦
睇定D先啦

水咪水，又唔係貴

美斯班球會隊友廢極有個譜。

70m買個20碎德甲後備都算幾貴

長遠都要買翼接班

唔係£58M?

美國比墨西哥食住好多年啦唔關佢事

70m都唔貴。。。

咁咪70歐

踢德甲好波得一季半季，做左成年後備，得返1年約，我地用70m買，咁都唔貴真係唔知佢地把尺係邊

最戇鳩係70m買都要借比佢地做多半年
水魚到咁

美斯打美洲盃都唔算easy mode
但個美國仔carry唔到美國贏就真係對佢冇咩期待

墨西哥不嬲都勁過美國 輸波先正路喎

點解個個突然反美隊

美隊lan
林8+1 lan
安lan
朗lan
講定先

大家都燈緊

Zouma會留底定走

換自己落去射
左下角 撲到就撲

12碼大戰佢有時會怒等中間

On9仔？

棄將4人組

[官方]

梅桑達再次外借至維迪斯，為期一季

咁我更正係64.7M囉
講返正題，就算只係60M都係貴

比利時幫遺物

pulisic carry開美國
嚟到應該都會慣對住一堆垃圾踢波

無所謂 連morata賣番出去都唔會蝕
就算水貨我都信marina 搵到水魚

今季英超轉會會唔會係近幾年最靜既一季，轟ban 轉會唔再講，利又唔知點解唔似會重手買人，阿又無錢，獌好似毒撚柄埋一二邊玩英人，得返鏝熱但撐唔起大市，如果今年車有得買，應該少左好多競爭，唔駛再捱貴價水貨

未有耐完喎

佢IG 全部都係熱血瘋狂訓練post 但係真係冇機會比佢踢 好慘

佢真廢 些路迪都踢唔掂 仲要係多嘴狗

呢樣真 整體勁過美帝 lozano

快快趣清撚左佢啦
又唔係快，過完人轉頭又比人追返

走啦屌你老母 懶係野咁

條友好中二病

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩子能伏於爸爸的肩膀 誰要下車?

Jorginho, N’Golo Kante, Mateo Kovacic, Marcos Alonso, Kepa Arrizabalaga, Ross Barkley, Olivier Giroud, Andreas Christensen, David Luiz, Tammy Abraham, Mason Mount and Emerson Palmieri have all joined Chelsea pre-season squad today.

Matt Law

Carlo Cudicini will not be part of Frank Lampard's new backroom staff but Chelsea still hope to keep him at the club #cfc

古迪仙尼都唔用

仆街死咗未

The Blues do hope to retain the 45-year-old, however, and may offer him the chance to return to his old job as a club ambassador.

Unlike Gianfranco Zola, who was only on a one-year contract and opted to leave with Sarri, Cudicini is on a permanent staff contract and can be easily redeployed if a new role can be agreed.

➡️it is understood Hilario has been taking goalkeeping coaching in Dublin

Fatzard

又係ambassador
你林狗比人炒左 他日又係比個ambassador你做

藥膏本來都有option to buy
係垃圾乞e米蘭無錢買

Manchester United have approached Chelsea to discuss a possible deal for French midfielder Tiémoué Bakayoko

Additionally, PSG Sporting Director Leonardo has contacted Bakayoko's entourage & Arsenal manager Unai Emery is interested in signing the Frenchman, according to RMC

Chelsea will make a decision on Tiémoué Bakayoko's future after their pre-season tour in Ireland - RMC

咁搶手

好似係巴卡擺左個閪態
訓練又遲到先唔買唔係咩

藥膏早排先含過psg

死得其所

好！

下年有三億
你話貴唔貴

psg

屁馬AWOL

Go che

放比psg嘅 60m ok?

用法國中場巨星baka單換，最多唔使佢地加錢。

普巴黑短人合體 抵 幫佢地接收個搞事25仔

Full list:

• Goalkeepers – Kepa Arrizabalaga, Willy Caballero, Jamie Cumming

• Defenders – Marcos Alonso, Ethan Ampadu, César Azpilicueta, Trevoh Chalobah, Andreas Christensen, Emerson, Marc Guehi, David Luiz, Ian Maatsen ,Dujon Sterling, Davide Zappacosta, Kurt Zouma

• Midfielders – Tiémoué Bakayoko, Lewis Baker, Ross Barkley, Danny Drinkwater, Conor Gallagher, Billy Gilmour, Jorginho, N’Golo Kanté, Mateo Kovačić, Mason Mount, Kasey Palmer

• Forwards – Tammy Abraham, Michy Batshuayi, Izzy Brown, Olivier Giroud, Kenedy, Pedro, Lucas Piazon, Ike Ugbo

點解 Hazard 仲未歸隊？

有個新仔左閘

做高官真係好 講埋啲廢話unun腳就有錢收 屌你老母

幾時先有個正常少少既前鋒用下

想問垃圾車幾多號到東京

Tammy Abraham,

19-20 line up

Pulisic Abraham Odoi
Cheek
Kovacic Kante
Emerson Rudiger Luiz RJames
Kepa

真心 呢個陣最好
後備 卡巴 蘇馬 Baka Mount Pedro Giroud

仲有兩日就有波睇

Odoi打正選

無azp無佐

好想知撚仔點處置佐仔

奧袋復原得唔錯

啱啱見到
搞到我都想買返件世三

Odoi打返左邊應該 佢青年隊都係左邊多

買啦 最後機會

繡字係咪無人會用球迷版？

屌你，龍門個名叫CUMMING

世界盃冠軍正選前鋒仲唔知足

33歲 場場90分鐘加歐聯，fa cup，聯賽杯全部踢哂咩

我地仲有新紐根特（執雞王）

牙譚

我見間間啲繡字都唔同咁 唔識分

有咩點處置，無切狗，得黑短狗高狗佐狗三條撚樣夠班踢
唔正選唔通學連登仔話佢無左沙利就要洗廁所咩

【突發】屯門街坊成功爭取自娛區壽終正寢

手足一出手

因為間間都係DIY

又要做頭套狗後備

cheek出返黎踢到八成先再講

仲有冇人記得阿衣

照正選
433
意大利國家隊夠唔係沙利教
佐仔咪都係正選

尋日親身去左繡字廠整$200
球迷版繡出來效果會好啲

因為買開球迷版咁扑鎚了

不經不覺牙衣都係車三年🚬
又係馬賽過黎 今年大隻左咁多
仲要有巴哥加持 希望成才🚬

點都好過女人達既
不過做係第二第三前鋒ok

到時就會有人懷念摩達，之後又有人屌，同一話題有n 場內戰

牙衣去到德甲水晶都叫入到波 之前覺得佢踢法單一 見佢大隻左 希望做到支點 唔奢望擔正 但至少要做到個有貨交既後備

巴舒亞伊的球風類似於象牙海岸籍球星迪迪埃·德羅巴。2015年12月，442雜誌分析兩人的能力，包括速度、力量、定位、連貫攻擊等，雖然總體能力略遜德羅巴，但是巴舒亞伊的能力仍非常可觀。

WIKI 吹到好大

其實好多球員黎到車都唔適應
但後尾係愈踢愈出色 咩球員我唔講啦 真車迷就會知
唔該你地比多d球員時間 唔好淨係識屌

Wiki個source係442 d雜誌為左引人買係要吹咁大

仆街第一場就深夜西波

淋起佢就聯想到佢操到嘔個張圖

贏唔到好自己遞信

咁希望輸

Enough is enough

意大利世盃第幾？

Caballero
Azp Christensen Zouma Alonso
Bakayoko
Drinkwater Barkley
Pedro. Batshuayi Kenedy

車路士咪又中遊 收皮啦反佐
佐嘅級數係有正選㗎
講到冇咗沙狗就殘廢咁

中遊有歐聯踢 咁阿同獌係咪下遊

呢兩隊俾盡英冠啦

炒左佢
再OFFER 佢做ambassador啦

宜家變左d 狗都唔屌既位

佐狗打正選防中有歐聯踢又代表咩

意大利《天空體育》消息，希古恩（G.Higuain）並不願意加盟羅馬，也不會考慮任何意甲球隊的邀約，他認為自己能夠用實際表現打動祖記新帥沙利（M.Sarri）。
希古恩上季先後租借效力於AC米蘭和車路士，但表現都不盡如人意，他目前已返回了祖雲達斯。儘管現在的斑馬軍團陣中並沒有他的位置，但《天空體育》了解到，希古恩並不願意考慮轉投羅馬。
今年夏天，希古恩聘請了私人體能師保持著訓練，以幫助他用更好的狀態打動沙利。
不過，祖雲達斯目前想用希古恩換取轉會費，以籌錢買伊卡迪。此外，意大利天空體育指出，祖雲達斯還同時在關注著曼聯前鋒盧卡古（R.Lukaku）的動態。

係車死追佢一個
好啦 而家同一隊波可以慢慢玩啦又唔要人

大哥啊 你睇下人地本身鋒線有乜人 budget有幾多
比較埋我地鋒線同budget先啦

c7 dybala

vs

美隊 安

淨係講上季
執到西瓜恩已經係best option啦
車狗節墮到

快啲躝啦林狗

唔通沙利蛇喺車果陣玩焦土?

試過先知有幾差

沙蛇見你班仆街 咁憎希狗 就死出希狗
憎Alonso 就死出Alonso 憎Barkley 就死出Barkley
見你咁鍾情豬蛇就雪9佢.
一轉會到祖記就 希狗? 都係不了..

係唔係巴卡約高

The current Chelsea players in our squad have 226 goals for the club between them.

Frank 211, Eddie Newton 10, Jody Morris 6 = 227

Chelsea staff win! 👊🏼💙

今年FPL d價好似正常咗

無人話飲水大隻既

因為佢幾大隻都唔會出佢

其實飲水係李城真係踢得好

正評=自用
負評=賣
利申：已正評

就算係賣都唔賣俾佢啦

James都係

我地蝕少少，換平價版巴卡 普巴啦

睇黎都係被賣

James 嗰種傷冇咁擔心

個陣識買貴少少買piatek 咪幾好
但沙利係都要幫乞兒米蘭清水貨死追西瓜

你唔諗下
piatek如果放比英超隊既話
個價我地一定負擔唔起

剛剛kitroom買咗世三套字

獌個占士最隊跑最快

會唔會有link

意假d乞衣隊講起就嬲

全部熱身賽官方app都有得睇

final字先係重點

Final字係咪得返自己搵繡字廠呢個方法？

佢放比a米都係3500萬歐 放比你車加多1000萬啦
點樣負擔唔起
根本係沙利眼中只有希古恩
其他都唔入流 關咪事啊

波衫鋪都有做 上面條link其中一間

Thx bro

意假班撚樣放去英超double就差唔多

巴打知唔知拎衫上去印大約幾錢到？

下季基佬後面出大袋安美隊 +中場華石
舞足佢90分鐘

字加腰sponsor 320
貴唔貴？
冇去其他格價

原來鷹鷹真係住倫敦真係唔信佢唔係Carefreeyouth

仲有機會唔適應

邊到可以睇到

Belotti叫撚到80m
Piatek都應該差不多

he's not carefreeyouth

我估60

Lampard on RLC “Ruben is often used as an advanced midfielder, but he is neat and tidy enough on the ball to play as a link-man deeper in midfield”

“He can do both sides of the game, which makes him a great weapon for England boss Gareth Southgate to have, because having him on the pitch does not compromise the team in attack or defence.”

切打咁deep真係好咩？

唔覺切狗傳波特別勁 反而佢後上攻門威脅大 尤其是禁區頂射到波 打類似影子前鋒既位比較適合 墮後好浪費

突發
切轉行打乒乓波

切其實應係yaya toure果種打底用身位打頂硬爆

傷完再講

傷archilles 爆條撚

後面嗰個係咪Czech

打輸比個o靚仔
不過佢而家係咪復操緊?

Odoi 快過佢，切仲扎緊腳

切有排 2020見
CHO我諗應該9月左右

早幾日推5kg都腳震震

無黑短人 咁快 ，又易傷 ，驚跑兩跑 又斷埋另一隻腳

一陣出番來 又背傷
唔係呢度傷就果度痛
咁後生

續咗5年150k週薪
真心想佢打番起
否則只會淪為另一位高薪冗員

仲後生應該 無事掛
KOBE 斷果陣 都 34,5 ，傷完番來都玩完
碧咸都斷過 ，出番來都玩到幾年

d維穩報真係笑撚死 上個月仲起哂降咁橕送中條例 今個月就話條例完全失敗 撕裂香港

切保守估計出年2, 3月

熱身賽收費：

£10.99 to Watch on the Website which is a bundle. (7 games)

Or £1.99 per Game on the App.

本來想去日本 睇 巴塞對車
見到最便兩千 山頂咁遠
仲要無切無世三 ，不了

睇林伯都抵

有無人買左19/20 membership想睇多場英超但9月就走唔想又買多年membership

抵

香港係咪得幾場有得播

古圖仆街含家產生滋狗

會睇對川崎

買到chilwell未？

globally the Bohemians, St Patrick's and Reading games are available.

得呢幾場

Carefree開咗個FPL league

下年

not bad wo

N年前係大球場南看台睇過佢射12M

個領位好怪

美式足球衫咁開拓美國市場？

佐真奴季尾進步左,起碼佢有鬥心會提升自己,唔係得過且過

唔算矮好多

Kepa 同卡斯一樣高
25古同cech 一樣高

點樣唔差好多

咁睇落冇差十幾cm

成件獌狗咁

條邊好趕客

While Thomas Tuchel would still like to recruit J. Weigl or I. Gueye, we can confirm, as per @SaberDesfa, that Bakayoko has been targetted by @leo_de_araujo. @ChelseaFC's transfer ban and competition from @ManUtd will not make it easy for Leonardo. (Paris United)

原來係堅

鈀買比個double la

藥膏賣左都唔可惜 ，已經有高狗

平賣送個順水人情俾佢，下年就買包皮

頭套狗未企直 唔計

死獌狗做乜搶我地既性價比普巴？

直接場外買

車唯一無被狗化既球員
如何可以不愛他

法國人有加乘

妄想症（英語：Delusional disorder），妄想性障礙，是一種精神病學診斷，指「抱有一個或多個怪誕性的妄想，同時不存在任何其他精神病症狀」。

上舊登車區 原來幾多轟迷有屋企人做狗
仲有個話狗入面都有好人

Baka有價好賣

我阿嫲控嗰波都好過佢

洗撚順水人情
下季mbappe自動叫trade me啦

藥膏+150m 換麥巴比，今年簽定先 外借返psg踢一季下季正式加盟

印象中當年留係高登車區果堆好多都係比較大，廿尾三頭果堆
人越大思想越腐化
早排有上高登睇過公海，佢地仲係停留係謾罵"賊登"個階段，又話連登細蚊仔亂咁叫人衝累死人

狗底呢件離地中坑仲喺咪度？

2日推足2頁

我都廿尾喎
我又係舊登過黎

屋企人好多年前已經教我 兵姐係贼 好仔唔當差

其實經歷過或者睇過油王入主車仔果段時期既人 正常都已經廿尾三十頭
原來老鼠咁年輕

好似仲喺度

鼠你老味，我係分身既話你都係。
btw，果堆人係當年已經廿尾三頭，
同埋我唔係想用年紀標籤，同樣地以前d人屌00後我都唔覺年紀細係錯，
只係想講人真係越大越諗埋一邊，唔肯接受新意見，留係高登果堆正正係咁。

年紀越大 越難接受新事物 越黎越Stubborn 就好似舊登狗底果堆

咁多位車區巴打好 第一次喺度留言
啱啱我上官網諗住睇波衫 見到佢有出林柏特印字
想問有無人有興趣一齊訂

佢有兩款字揀 英超同杯賽（應該係歐聯？）
而兩款字都有兩個名 - LAMPARD同SUPER FRANK

唔知大家有無興趣？

Sarri sir

有無傳奇古圖印

想問下 英國Sport direct 有冇伏

伏唔伏係咩意思 間野係mike ashley開 唔會賣假野不過係垃圾體育用品店

仆街死之後必印

想印嚟燒

買過一次
嗰陣聖誕特價都算平
買三件衫運費好似二十磅

中間果幾場波d時間幾正

姓沙既 真係無個好人

火清好憎我龜

係 我真心好撚討厭呢件刷數據既垃圾

箭迷多數都係覺得搶咗harden個mvp

香港沙蛇定意大利沙蛇仆街d

兩個都死得其所

Diego Costa linked with Wolves

With Alvaro Morata securing a permanent switch from Chelsea to Atletico Madrid, Diego Costa’s future at the Spanish club is up in the air with the former Blues striker rumoured to be making a surprise return to the Premier League with Wolverhampton Wanderers.
According to the Birmingham Mail, the rumours of the move went into overdrive after Twitter account Football Daily posted a poll entitled ‘Is Diego Costa heading to Wolves?’ on Monday with a quote attributed to the Brazilian’s agent, Jorge Mendes, suggesting he was genuinely interested in a move to Molineux.
‘Various other Twitter outlets cottoned onto the Costa trend and Mendes’ ‘words’ were soon plastered all over the WWFC hashtag,’ stated the Birmingham Mail.
‘As a result of the intense speculation on social media, Costa’s odds to join Wolves with bookmakers have plummeted. At the time of writing Wolves are 4/1 favourites to land the striker this summer.’
While rumours of a move to Wolves have heated up, the suggestion he might be joining Everton have been firmly shot down by TalkSport host Jim White.
‘I heard from the very top at Everton as Diego Costa to Everton was doing the rounds,’ he said.
‘You can forget that… that has been described as complete nonsense.’

狼隊仲勁過Arsenal

狼 李城 愛狗
會唔會下年有隊上前六

愛同李城咁上下會自爆
狼有機

渣士教得幾好 我反而幾睇好李城
chilwell maddison 麥龜 ndidi
係睇vardy會唔會跌好多

渣士好勁
睇佢打MANC仲順過SARRI BALL

沙狗食過Angela
唔想做人了

人盡可夫

白衫沙sir

佢咪就話狗都有分好壞果個

覺唔覺叫親沙sir都特別有火

又教人點做人？

岩岩紅果期都已經有人傳佢濫
估唔到咁多ching 真係當佢文青女神

唔知比碌榮譽狗棍來回過幾多次

對住你班窮毒撚閪口閪面扮文青
沙sir個個月4皮幾係office扑野

利申，講緊老中坑沙狗！

沙蛇

唯有由我黎接收Angela Bb啦⋯

其實有general sale但英超好快sold out架，仲要遲member 10幾日先開賣

我指搵場外d人買
有好多放飛嫁嘛

之前試過 但唔好搵個太貴買

今晚林伯首戰？

Tonight no watch = MK

[天下沙狗𡁻完鬆] 車路士球迷熱身賽討論區

今晚幾點開波

新post

2:45
齊曬週中深夜作客 既閪波條件

爆

1001

999

998